認真有片，li位死士好鬼

我知你地入黎想block我既，
因為平時我都會block D開li d咁嘅topic既人。

但我真係好想大家冷靜啲討論下，
訪問既li 位死士，真係好fishy,

1)佢講嘢好明顯係有鄉音

2)佢講啲嘢，咩「唔通而家放棄咩」、「
我阿爸好辛苦游水嚟香港」好似係抄連登、facebook大家會講嘅嘢

3）佢得24歲，但佢話佢阿爸要游水落嚟香港，根本個年齡就唔合邏輯

4）佢話有兩個仔女，咁有家室嘅人會唔會真係咁不顧一切，寧願坐監唔理D仔女

我極度懷疑佢係收咗安家費，出嚟衝,
當然佢真係死士，我一定唔會割𥱊，
但我唔想大家既熱血俾人利用

3-佢可以喺香港出世㗎

鬼你老母
條片show咗少少身體特徵
佢有被捕坐好多年嘅嘅風險
咁都可以比你話係鬼
你有冇人性?

唔好話鬼 好難聽
不過覺得你講既野係有討論空間

安家費？咁講同藍絲話d烈士有咩分別

膠都廢事比

我都廿幾歲
但我老豆都係偷渡黎 有咩問題

有冇可能游水落嚟係佢啱啱大咗肚阿嫲？
又或者係佢老豆45歲之後生佢？

又唔係得佢一個衝
就算佢心入面係鬼 你一日唔割 佢就仲係死士 佢表達出嚟個意義都仲work
而一割 真心既嗰班勇武就俾你順手spin埋做"被煽動"
呢啲真相求嚟冇幫助

鬼唔鬼都好
就算佢引哂D人入去俾狗圍都好!!!!!!!

一齊去。 一齊走。

呢句係咁多年71 我聽過最好聽嘅說話 。

仲玩分化. 今日"一齊走"單嘢簡直係人性嘅光輝

只憑今晚「一齊走！」事件，已經可以證明香港人係一個令人羨慕嘅優秀民族！

得閒唔該幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

咁你收幾錢可以上前線？

我廿五，我老豆都係游水落黎

佢離左婚
btw屌你老母啦
今日出得黎既都係兄弟
我理撚得你邊到黎有乜嘢鄉音
有同一個目標既就係香港人

收皮啦 你真係好撚鬼 人地搏撚左條命
你仲係再講埋啲濕鳩風涼話
屌你老母呀

偷渡特赦1980年先取消
24歲 95年出世
假設佢老豆65年出世 15歲游水 30歲生佢
而家都係得54歲 有咩問題

拿，你講嘢就有啲智慧喇，
其他人志自在小老母，
我就唔怕俾人侮辱㗎喇，
大家係為件事好ga jei

人地真係留守到最後都可以被你話係鬼
有鄉音就要歧視人? 我屌你老母啦
有共同目標嘅都係自己人!

On9我24歲 老豆就快70 佢大躍進時期同佢家姐一齊落黎
有咩問題

我都係廿幾歲，阿媽嗰代都識好多人係游水落黎

段片邊有講佢24歲

文革68年，十零歲落嚟過廿幾年生仔咪四十左右生

我覺得敢衝ge人都唔會係鬼
明知仆街政府實玩野
唔會有人傻撚到收錢比人拉掛

第二 你post人個樣做乜9
你做過d咩 憑咩post義士個樣

第三 安家費/收錢依d terms
我淨係係廢老電話,香討,個d乜9閪港page出現過
估唔到連登會有人咁講野

我諗我真係要諗諗邊個先係鬼

有鄉音 就猜度人地係咪鬼

好心啦，琴晚發夢去立法會既都係香港人，至少我會咁認為

我廿三歲 我老豆都係偷渡落黎 有咩問題

鬼你老母

直block

呢個post最撚鬼

block鳩你老母臭閪。

拉左隨時會比人告暴動，我俾錢你你都唔敢沖入去啦。
到而家就唔好咁多懷疑，全力為義士們加油同睇下有咩幫到手。

鬼 你 老 母 呀 賤 種

鬼你老母臭閪呀

你收皮啦
比你係鬼你會唔會咁做？
十年啊

屌你老母淨係識打飛機 乜鳩都又鬼又陰暗論

3）我23歲，老豆都係游水落黎香港，有問題？

恭喜你 獲得我block你

Block 得

各下你有無必勝方法？
如果無，
就唔該停止批評停止發放負能量
大家各有各做
各有各出力
互相尊重

鬼到留低做死士 你個腦

就算係鬼都係助攻

痴撚線

佢呢段話感動左幾多人 令幾多人流眼淚
令幾多人敬佩佢嘅不顧一切嘅付出

你居然可以曲解成鬼 我真係冇野好講

已block 單機啦你

人地博撚埋條命， 冒住坐10年嘅風險都話人係鬼

文革係1966，佢老豆點都過65，唔通四張嘢至生佢？

正常嚟講係
但唔代表冇。
我廿零，但我爸又真係偷渡

夠唔夠樓主你鬼啊？
屌你老母

鬼你老母閪咩

茶涼
#193693

邊個係人邊個係鬼，自已考慮

我老豆都係偷渡啦 我都廿零

有無你咁撚鬼

佢老豆70 幾咪係遊水落黎law

我覺得最鬼係你wo樓主

係囉 有咩問題 可能佢係孻仔 /佢爸好遲先 生佢
有家室既人 為左下一代既自由應該更加要企出黎呀 ，同埋 個受訪者都有話佢仔女既呀媽 =佢老婆 可能會覺得佢唔岩

on9

鬼你老母!
佢係立會法入面全程無口罩,冇保護。
其實已經預左做死士!
我頂你個肺!

樓豬有咩資料批評
俾啲point黎睇下喇，如果唔係你就收皮

我26歲

我阿爸都係偷渡落黎

除非你有証據
如果唔係好難討論落去

我24 老豆游水落黎

理性回應第三點：
我今年26，老豆都係當年驚咗窮同共產黨
1979年游水黎香港
佢來到香港做咗8、9年嘢
先結婚生家姐啊哥先再生我

同埋我老豆都同我講
見到今時今日香港咁
聞到共產黨陣味好驚

就算而而60將就70歲都話想移民去馬拉

所以呢點我覺得可信

入得立會既鬼你老母
我比錢你行入去

從不打字粗口
但係今次破例
鬼你老母臭閪

佢係鬼的話
佢使留到咁耐？
衝完就閃啦

見今日得閒啲，唔怕幫你推post。
專登入黎屌柒你個on9
玩單機啦

鄉音又點, 佢肯講廣東話, 又肯做義士

我23 老豆游水落黎

我老豆都係偷渡落黎 有咩問題鬼你老母
人地係入面既時候你係邊呀

睇清楚了，樓豬係鬼，唔該哂樓豬

我exact7ly就係24歲
老豆果時同呀嫲游水落黎香港
之後喺香港識左老母先生我
有咩咁出奇

閱

屌你老母割乜撚野呀，有鄉音就唔可以為香港付出？

1979年，深圳剛剛建「市」，香港即將在1980年實施即捕即解，再發生了大規模越境逃亡香港的事件，人數共計十萬餘人，逃亡成功人數4萬餘人。[1]根據中國官方資料，只計1979年廣州的逃港失敗而被捕入獄者已達5萬，全省（尤以珠三角為主）達30萬[18]。

有幾撚唔合邏輯呀又

屌 97 老豆游水落黎

#19xxxx
唔洗理分化撚

單機啦你老母臭閪

我22歲，家姐25歲
老豆游水落嚟

咪撚on9 我26 呀爸係游水落黎 有咩問題

事主睇到傷心死

死撚開啦屌你老母，即刻登入黎屌9你

唔淮你侮辱死士

屌你老母，我地夾安家費你去衝你衝唔衝啊
on撚99

你老母你條鍵盤仔就真係鬼啦

收嗲啦 以為自己分析得頭頭是道？ 過撚主啦

不分化

鬼你老母呀，睇live撚，有咩去現場講

佢咪後答記者離左婚果陣把聲好正常

我呀爸都游水落黎，我都係2字頭

Block
你收幾多安家費敢比人打到可能死再坐十年監呀

屌你啦

總之
和理非5大原則
不割蓆，
不篤灰，
不分化，
不譴責，
不犧牲！

勇武派4大原則
不受傷，
不流血，
不被捕，
不犧牲！

不分化不篤灰不割席！

就算呢個死士真係細細個喺中國出世除唔到鄉音又點，林鄭香港土生土長咪又係甘願做狗！

人地做死士付出緊，你係邊撚到？屋企做緊鍵盤戰士咋屌你老母

我都係

人地離咗婚，唔比個仔跟老婆，佢覺得自己冇後顧之憂唔得？

割你老母臭系咩 拎埋條命出黎重割 死豬系

鬼你老母 人地拎條命出黎博 仲要咁比你樣講
仲要睇完你d points 根本一半把握都無就篤人係鬼

鬼你老母臭化閪

唔好死撐啦
柒左啦

鬼你老母俾狗屌

又捉鬼死返入你老母個閪到啦

直都可以講到曲 打手好野
唔好再違背良心喇

第3 點你就咪撚on9，我仲細過佢少少，但我兩老都係七十年代偷渡落黎

如果新腥港人都肯抗爭 我會好尊重佢地

Port9樓主

我23，呀爸都係游落黎...咁都會比人話鬼

屌你老母臭啦
咁撚多個解釋你d point 唔撚理，剩係聽支持你d傻閪意見既
你同條就快死全家既柒婆有閪分別啊

block左條友，由佢沉

認真講 我得廿頭 我媽都係遊水落黎香港 不過係澳門游落黎
同埋有個家姐3x
有時眼見未為憑 不分化 不篤灰 不割席

仲住去為香港殉道
屌你老母屈人係鬼
咁仲慘過畀人拉要坐十年

鬼有必要留守到最後？

如果係鬼 先唔會留係度...
因為鬼唔係咁用 鬼係附於陰影之間 設局背刀

一聽佢講野都覺得有啲奇怪，不過樓主你都係潛水算啦，鬼呢個字唔好亂講

1.變咗聲既問題
2.屌你唔比人真係咁諗？
3.我同佢同年 我老母都係跑山落嚟既，嚟到嫁咗我老豆，老母60年出世 有乜唔合理？
4.安家費邊個比？on9

你就最撚鬼
開個濕尻分化post 就龜縮
你同班狗官一撚樣

唔比佢老豆50－60歲先生佢架？(利申：我阿公60幾歲生我舅父

佢有耳孔及耳後有墨，要攪攪佢。。。

白痴，自以為好醒
咁鍾意捉鬼，去做捉鬼敢死隊啦

你呢d咁既撚樣真係好撚討厭
咁鐘意捉鬼去做道士啦屌你老母

鬼唔鬼都好，我只在乎成果，成果就係證明左佢地冇可能係鬼，請收皮！

我老豆行咗7日山+游水落香港
當時仲有抵壘政策（？）

我細佬先22歲 所以係有可能

你夠鬼啦「li位」都打得出

鬼得過你

慘 咁大個相頭 有排坐

不篤灰
block 得

你就最撚鬼 事後孔明邊個唔識做

me too，樓豬講嘢唔撚經大腦

有～識人係

1）有鄉音又點
無鄉音，講英文喇喇聲嗰啲都出賣香港啦
2）佢講既係事實，除非FB連登講既唔係事實
3）我都廿幾歲，我老豆都係游水落來，仲要差幾日就無抵壘政策，So？
4）你唔比佢同家人傾好左比人周左點安家

講好唔篤灰唔割蓆，人地冒死你話係鬼，好唔尊重人地咯

唔好再陰謀論啦好冇

佢叫人各有各做你又唔提
況且依家鬼撚左你邊度？

三毛咁早起身晨運？ 做網軍有冇10蚊華潤劵 分張黎開飯

屌你老母 你就鬼屎忽鬼
死士一早下定左決心
好早口罩頭盔都唔撚帶了 仲鬼乜撚野呀

鬼你老母
分化死撚開
Blocked

好多連登仔仲未相通呢個道理
幫推

想問下要收幾多安家費先會咁做
你講D野我真係當笑話咁睇

屌你老母 你咁講好撚過份

樓主覺得係理性討論 咁就討論下如果真係鬼 係邊度既鬼？
佢唔係好耐以前個班搞事衝突擊完消失 然後搞到你比人打 比人拉架喎
佢自己最終留底 佢咩著數都拎唔到
佢可以係邊個既鬼？

睇足全程直播，呢位義士由頭到尾都係好堅定要留守，話總言之有一個人決定留都會陪佢。
D鄉音之前唔覺，好似chok出黎。
其實有睇果燃直播聽到佢哋最後討論就一定唔會話佢哋係鬼，一個二個喊哂又話攞個中學學生證出嚟證明。

連登講既points
你起個moon睇到就信
人地起鏡頭前面講你就話抄 係鬼
你有冇毒撚到咁?

屌你啦我親生老豆都係游水落黎
我咪又係得23歲 屋企最細果個咁解
痴鳩線 人地屋企野你撚知咁清楚？仲係度鬼鬼鬼
你死撚左去邊呀尋日？

夠喇
咪扮撚哂中立啦 五毛

都係嗰句，你收幾錢肯做死士？俾你

樓主我屌你老母
睇live見到佢親口同其他義士講話你留 我都留

1 人哋都講到明係大陸落嚟 就算香港出世有大陸口音好出奇？再講就算正正常常生出來都有機會有語言障礙 我唔覺得需要歧視

2 連燈每日幾千個post 講嗰一樣既嘢有幾出奇

3 24歲 所以有咩問題？ 大陸十幾歲結婚都見過啦

4 帶個頭盔聽人講佢係一位單親爸爸 單親爸爸/媽媽對個子女嘅觀感都好唔同 當然唔係話佢唔愛自己仔女 而係用其他方式 就好似有人覺得打者愛也 亦有人會覺得唔可以用打 更何況每個人價值觀都唔同 古代都大把為義氣放棄親情

Sorry for認真咗

但係直播睇到真係好感動
男人老狗都為佢留下眼淚

如果佢係鬼 咁佢係呢段採訪中講既野完全係背道而馳, 鼓勵返本來開始死心既香港人

你都好撚鬼

鼓舞

仆街啦你

開post 果個真係好撚鬼

睇到我好感動

第一 鄉音唔代表啲咩
第二 連登講啲野咪又係義士講啲野 大家同一陣線緊係講果啲
第三 屌做乜鳩 唔比佢老豆好老生佢？
第四 人地拎條命黎博 犧牲自己 有機會照顧唔到佢嘅家庭 咁都比你話？

樓豬潛撚到地核真係好撚鬼

鬼你老母。樣都開埋，姐係死硬。一定好難做假。一拉就坐十年。你收幾多可以坐10年,8年啊。人地做好晒覺悟為左香港人去坐，都仲屈佢係鬼，係咪人黎架

真相唔重要 ，重要嘅係佢做嘅野帶出嘅結果，我地團結左，如果佢係鬼，禁佢失敗左，如果唔係，絕對係我地嘅義士。邊邊對我地都係好事

你收幾錢坐十碌？

佢得24歲，但佢話佢阿爸要游水落嚟香港，根本個年齡就唔合邏輯

識位長輩，佢中越戰海關邊防弱既期間游水黎香港，其時佢同一位朋友，再帶埋鄰居個十零歲細路一齊偷渡落香港。依家佢個女就黎30，佢帶埋一齊落黎個細路如果生左小朋友，應該都係得20左右

4-佢話佢離左婚，都可能係相信佢兩個仔女有佢個前妻照顧啫

拉一派打一派
5毛做法
就係想孤立班義士
樓主論鬼你最撚似鬼啦
宜家香港人無再分化嘅餘地

又係度搞分化

垃圾post

尋日都留意到，但有人話佢特登扮聲，但係既然樣都出埋嚟點解要扮聲？

理性分析plz

鬼你老母屌你老母

我24歲，我老豆都係游水黎香港。

可唔可以唔好再話人係鬼

住地真係行出去拎條命出去搏，你對住個mon係鍵盤打幾句野就話人係鬼

抵疊政策由1974-1980
有咩問題

我28
老豆係當年偷渡黎

有咩問題

變聲器知唔知係咩黎呀屌你老母

都無大台 安咩家費呀
自己比自己？

認清目標，撤修例救義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不捉鬼，不譴責，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

負評 block
上一頁

我今年廿四 我老豆都係游水落嚟

比人拉咗就GG
唔好咁傻

佢嘅講嘢合唔合邏輯係一件事，但所有抗爭者係共同體，係有共識，就算佢係癌細胞，身體有需要，抗體就會反擊。

註：希望唔會難明個嗰兩個乜乜黑膠碟

睇完段片，思路清晰，感動了我

我都得二十頭，我老豆都係游水落嚟啦
唔明有咩問題

你憑咩咁講 不篤灰不指責

same我二字頭,我老豆係偷渡落嚟嘅

我覺得最大問題係鄉音啫，如果要合理化既:
老豆真係游水落黎後生時
死廢老落左黎之後到老先返大陸滾攪出一個大陸出世既人
24歲呢個人好後期先落香港
極可能大陸有家室，生左先黎香港，咁就符合點解可以不顧一切，24歲係比較容易傾向不顧一切，大陸有家室好可能廢佬有好多家當，叔伯兄弟可以照顧一家人

鬼你老母 收皮啦

人哋背著鏡頭已經表示唔想畀人認到，扮埋聲有乜問題？

咁專登落黎支持我地嘅大陸人係唔係都係鬼呀
支持香港嘅人都唔會係鬼

屌你老母, 你就真係鬼, 屎忽鬼

阿爸游水落黎有咩問題
我24我阿爸都係游水落黎

樓主 真心既
比幾多錢你你先會肯幫手衝最前

我24，我老豆都係游落黎，有咩問題？

又可以block多條碌洙

柒*

樓主正一典型鍵盤戰士, 有事唔出黎幫手, 仲要係網上開post 搞分化

你老母個閪就鬼

我二十，老豆游水落黎

我想問有無多d義士講野既片
暫時social medial spread得最勁係立場記者同妹妹訪問條片
其他義士訪問/宣言片 有無得做? 煲大佢?

死士都仲有得分鬼唔鬼

Blocked 講啲似是而非嘅論點 唔用腦

有鄉音就係鬼 cls
識幾個有鄉音移民過黎嘅
日日同啲藍吵 解釋究竟發生緊咩事
有時間會出去支援買物資
佢哋比啲純正廣東話表示政治唔關我事
然後繼續上深圳飲飲食食嘅人 更香港人

我懷疑你老母做雞 不過我唔識佢同冇証據
但你老母真係好fishy

鬼你老母
我廿一，老豆都係游水落嚟

如果係鬼，衝完入去即閃啦，仲同你做訪問？

我老豆國民黨統治時出世 有咩關係？
有小朋友 有d野 更加要去保護 你識條鐵 咩
利申 三十頭

有鄉音就係鬼
無鄉音又好似樓主剩係識上連登話人係鬼 又鬼唔鬼呢
鬼唔鬼在埸義士會分析 唔洗你粗心

最鬼就係你

人地賭上自己既人生，家庭，企都出黎為守護香港而努力，你憑咩撚野講呢唔合理既垃撚圾論點去拍責佢？

你，又為香港做過Ｄ咩？

你不如話佢係共產黨派落黎

佢係咪有變聲器

冇既話捉到把聲好似認

鬼走唔到嫁喎

1. 唔好人生功擊
2. 做乜鳩紅
3. 80年代仲好多人游水落緊嚟，suggest樓主學下歷史先再開post
4. 可以倒轉睇，為左一樣有意思既野去放棄自己既仔女，係人生高尚既選擇

返屋企望下你老母張床啦,訓左隻鬼係度屌緊你老母呀

有鄉音，但肯為香港去付出，去做死士
咁又有咩問題？？

大把字正腔圓嘅土生土長香港人走去出賣香港啦

唔好單憑鄉音去judge一個人啦

琴晚我睇佢話想俾個好D嘅生活環境自己D仔女，
都有少少感動

你咪就係鬼囉傻鳩

佢講d野有文有路， 你搵個黑社會無可能講得咁清晰

佢有鄉音又點 佢講嘅嘢好撚正確

屌你五年黎你個人有冇進步過仲係到捉鬼，咁鐘意捉你去做道士啦